［聖誕節開心分享］Skyrim5特別版開心版流出分享！！！！

屌你老母 老番狗死返出去啦
幾廿歲人有錢買電腦冇錢買game

話緊你呀 死垃圾

正諗住入嚟屌你